狗既速度

最近發現左條片 好清楚咁紀錄左一隊狗中跑最快過隻可以有幾快

小弟粗略計算第一名既速度大概係100米用11.X秒
註:香港男子紀錄係10.28 女子紀錄11.62

肯定唔會11秒。Full Gear 11 秒，運動衫褲加起跑器咪9秒幾

15秒都俾多

痴撚線啦 最快13秒咋

11秒都講得出 咁運動員唔使專登去練啦 你估11秒易架

OK SORRY 我開GOOGLE MAP用地面白線度 由彌敦中心到旺角新城速度係13秒100米

起碼都17秒啦,13秒已經好撚快